香港邊到有得買一點絕

如題，因為屋企太多曱甴，我好想佢冚家死哂佢
麻煩巴打們指條明路比我

街邊小販

邊到先

留意下，好多阿婆阿伯擺街賣d好便既野都會有